對馬戰鬼差一樣野就可以封神

對馬集百家大成
有仁王
刺客教條
薩爾達
好多唔同作品影子
但仲差一樣就係魂系列 或者新戰神
一開始覺得好好玩 戰鬥系統好正
玩耐左就覺得 原來架檔咁鬼易 基本上就係靠架檔同重攻擊已經玩晒
好快就會覺得悶

Tlou2差劇情就可以成神

共產黨差民主就可以成神

有大量殺人技倆任君選擇，唔擋格用回避又得，仲有射箭 苦無 黏貼炸彈 黑火藥 毒風鈴 煙霧彈好過癮，都未講劍術有四種唔同架式應對同本身學到嘅絕招

我差中6合彩就可以成為富翁

30fps再好玩都不了

集百家大成先唔好玩 冇特色 10頭唔到岸

但d敵人0驚喜 種類一隻手數哂

劍術應該整多20個支線學劍術
比玩家自己設定先爽
講得做戰鬼
姐係唔用日本刀都得
應該整埋其他武器種類比主角用

再唔同既刀有唔同既戰技
好似魂三咁
當然敵人都實在太弱

把刀係佢家族遺物

無妖怪同怪獸打

視覺差

成為戰鬼都放棄左武士道啦
唔差在換埋把武器

Tlou但劇情佔比重好高
劇情至少冇左60分

呢隻垃圾算啦

唔差在加埋隻狼既軀幹值

後期有好多

Open world竟然無得釣魚幾好玩都無用la

加埋巫師3個劇本量

我覺得劇情麻麻地

應該到最後舅父要斬斷晒仁嘅手指
仁雖然感到憤怒但都決定念在親情選擇原諒放過佢
最後一幕就要影住仁雖然斷晒手指但都試住好勉強咁吹笛

巫師3真係玩200粒鐘都玩唔完
唯一缺點係戰鬥系統閪既
但我真係幾中意佢係任務度追蹤線索果個系統

試下將舅父改做元兵將軍

咁睇得起佢？仲有自由同人權呢？